有無人可以教我寫字

呢排考試，小妹隻手寫到好撚痛

非gay
唔教

正路1個鐘要寫幾多字，我寫得1張半A4紙，覺得自己好廢

左右手一齊寫

有無地方係教寫字，真係頂唔順寫字又慢寫耐左又痛

無

(唔太關事嘅嘢可唔可以講下?)

我係故台一個作者，寫緊一個關於「寫字」嘅難題，未必即時幫到你/根治個問題，但係希望某個面向可以幫到你

岩睇到了我覺得自己隻手一定係異於常人，又慢字又柒又易痛

Btw support support

其實唔一定係手有問題，同一個現象可以有好多個可能嘅原因
同埋有啲嘢可以試試，睇下有冇療效
我寫咗一個(半)真實嘅案例出黎，我知只係冰山一角，都希望可以幫到你

係咪揸筆姿勢唔岩